億航智能炒到咁誇張?

支那無人機會唔會飛飛下爆?

做AV 電池密度要夠400Wh/kg
而家主流量產到嘅都係得300Wh/kg
都無電，整條撚